想搵人改英文作文

英文作文一向麻麻
想一個月regular寫幾篇
之後比錢人幫手改下grammer同技巧？
知唔知邊到會有呢d人？

我
$500

點解唔用字典同文法書。

比幾錢？

一個月幾多篇 想改咩 出幾錢

me

中學教左十年英文，歡迎pm

學咗20幾年英文,歡迎PM

用左30幾年英交 歡迎PM

放上黎好過啦

$200